和理非回合，30號三罷，睇見勇武咁樣比人打比人拉，和理非都要出場了

無藉口再話咩人人承受負擔能力唔同

推